[Jupas] 鏗哥話你知 工程畢業生 起薪點！

醒目仔讀 CompSc CompE，普通人讀 Civil

以上數據全部來自 HKU PolyU Graduate Report，全部都取 Mean Value

各位巴絲揀EE啦，EE最穩定最高人工，幾年後就已經人工兩倍，40k另加bonus

HKU 畢業 18 - 25k
PolyU 畢業 16 - 20k

歡迎大家搵埋 CU UST City 數據

吹水，40k 起碼 10 年後

我讀電機點會唔知

ALL IN Electrical Engineering 電機工程，每年就算最差既學生都有19k, 電力行業最穩定

又用 HKU median 比 Poly mean

EE 第一年 20k
EE 第三年 40k up
EE 第十年後 60k + chartered

Hku EE

9 up 唔洗本

EE

EE 得一頁，Civil 有成四頁大公司
多謝你提我 等我貼埋先

CIvil > EE

This isHKU Civil

Poly Civil 今年會唔會破27分, 直迫三寶?

有機會

咪撚on9啦
hku cs大陸人佔既比例多，所以先拉高左個mean炸
比median咪又係civil最高

而家有班唔係讀電機既係到盲目追奏EE

HKU CIVIL 王者獨尊

認真？！

屌 早知揀EE 輕鬆2皮
仲要得2間u有開 競爭少好多

係咪得HKU先會出得咁詳細
我記得沈祖堯block咗中大個graduate employment survey
poly一般都有數據
其他U真係唔清楚